想問下SH派，會唔會溝貨?

應唔應該越跌越買?

溝到無子彈，不過唔係妖股，SH就得

再溝囉
唔溝點反彈都未必平到條數WO

無子彈唔通孖展溝咩

慢慢買，少少咁買

本多終勝

會 仲有50%cash